港豬唔鬧唔得

條女係612過左點解可以no worries, be happy，721事件當日開開心心po去上海嘅相，10月1曾同學遭實彈擊傷入院仲可以有心情po去馬爾代夫有免費酒飲嘅相。到宜家武漢肺炎人心惶惶，呀你仲咁他條去旅行嘅

如果有為香港付出做休息撚有咩所謂，但條女係重要日子都唔係香港！

都就黎8個月，你班港豬瞓撚醒未呀？係咪要等到身邊啲人被狗咬，被狗打到頭破血流，甚至被自殺，你班港豬先醒呀？

光復香港，時代革命！🇭🇰各位手足頂住呀！保住條命煲底見！

私怨撚

人人有自己生活
使唔使捉曬500萬港豬公審？